中銀係咪on9 架！日日打黎叫人用Boc pay

無人想用你d on9 pay 呀！ 屌你老母！ 又打黎又sms , 未用已經神憎鬼厭